[夾band撚］ 招男vocal 一名

招男vocal 有心玩音樂
大約20歲
玩開cover 同寫歌
Style 係 pop rock punk
有band 房係新蒲崗
有意 email :bandsuperme2015@gmail.com

好想夾band呀

好想夾band呀 利申結他

唉 屌 勁想夾band 而家幾條友係度夾純音樂

幫推
利申新蒲崗撚

洋蔥騎士

cover 開咩

cover 開咩先

你唔係識我啩

女vocal要唔要

Cover 開supper ,dear Jane
One ok rock
Green day ,sum 41
個類
寫歌就pop番少少既

識啦 梗係
我仲救過你好多次啦

有興趣 點聯絡？

女既 就唔係好適合啦 我地D style 女仔歌會難D就
Sorry

Email左喇

Okok

有興加一

有趣
利申：夾左5年band 平時都係夾pop rock多

大家email啦thx

有d性趣 你地隊band而家有咩人？
利申 另一隊band vocal

而家對band 有2個結他 一bass 一drum

email左啦

收到

好想夾band

我都想